想買部notebook打機

牌子冇所謂
Budget <10k
要獨顯
想正常玩lol csgo pubg
求推介 謝謝